正名亞博社區治療設施為謝婉雯醫院

亞博個臨時醫院完工啦，多謝醫護。

英國因為肺炎起左好幾個臨時醫院，並以現代護理學奠基者南丁格爾命名NHS Nightingale Hospital。

英國有南丁格爾，我地香港同樣有無私醫護入dirty team，03沙士更有幾位醫護為香港殉職，當中謝婉雯醫生更被譽為“香港女兒”。

我建議香港政府應以同樣行動肯定香港醫者多年為香港既貢獻及紀念沙士殉職醫者。與其叫唔知咩咩醫院，倒不如正名亞博臨時醫院為“謝婉雯紀念醫院”，齊心抗疫。

(source:BBC)

推

香港醫護好偉大

我地要肯定佢地對香港既貢獻

但當年唔係淨係得佢一個犧牲喎
可唔可以叫沙士抗疫人民英雄紀念醫院？

支持

中間四隻字拎走佢

華人賤種最鐘意就係’造神‘文化

支共先鐘意依啲名

我都係參考佢 唔好屌咁大力thx

學校就成日用堆同教育無關係既人命名，點用唔用返香港醫護命名個臨時醫院

係
日日比港共 HA逼害

好撚核突

我地香港既醫生係最一流既人才，點解唔畀返credit佢地

李文亮醫院都ok

解放軍人民醫院

達哥醫院

要多謝醫生多謝護士

改做香港第一人民醫院就得

點解個個淨係記得謝婉雯? 連中學生作文都拎佢出黎抽水
係咪最快死嗰個先有光環? 第一個死先就英勇啲?
而且佢本人係咪真係想咁多人記得佢?

利申: 唔係醫生，無機會攞光環

美化集中營 屌你啦

楊永強醫院